留學撚將會成為香港歷史上嘅千古罪人

社區爆發 全因為你

好心留返喺外國啦

負皮都唔會有用

怪就怪政府啦柒頭
某份留學撚係仆街
但中共同港共仲仆街

分化撚 拉

思路清晰
Spin去屌D「卒/兵」
咁「將軍」糞坑呢？

發覺香港都係太少人屌撚柒條「中二病小六生」

武漢支那狗走出嚟嗰陣唔肥你咁講

客觀效果累死香港

食屎狗

中晒